Instalación
===========

Crear base de datos atencion1 en postgres.

Crear superusuario en Django: python manage.py createsuperuser

Crear grupos: python manage.py groups

Crear usuarios desde admin de Django (no llenar campos de Profile en este paso;
se puede hacer luego).

